買多左蘋果既手足 唔好齋擺屋企 當派報紙咁直頭擺去隔離鄰舍門口！

買多淨擺屋企咪盞浪費
不如擺一份去人地門口等送畀人地
搏人睇都好 又可以做宣傳嘛！

驚被人知咪擺多份係自己門口/擺遠d
問你點輸

Pishhhh

又可以送禮又可以文宣

Yes

變禮又得，宣傳亦得

得咗

真呀 齋擺屋企好浪費

Pishhh

推

Must la

Pishhhhh

拎去公園派俾廢老當做推廣

收藏唔使咁多份嘅

亦可！

擺太多盞浪費佢本身意義！

放係公園仔，廢老藍絲都會執

Pishhhhh

順手可以買埋25周年特刊 不是最終章

擺門口唔驚被人當垃圾！

可以剪d新聞出來貼街做文宣

傳播唔到資訊

呢個真！

我信有三十周年特刊

咁鍾意challenge 不如整個appledailychallenge?! 今個月日日都買一份蘋果g持

Good idea!

希望

幫手將報紙spread出去
夜晚見到仲未賣晒可以幫手買多幾份

不是最終章呀

就算執笠都要因為香港人而唔係中共

要keep住支持蘋果

所以我信蘋果有未來

撐到東方執笠

good idea

靠我地了

push

不過黃圈玩到股票圈真係CLS

咁都可以玩出新嘢

個人覺得直接sub課金&買報紙好過股票

agree

不過我唔反對升級到黃色股票圈

反正香港人最鍾意睇金魚缸㗎喇

當係表態方法囉

冇得投票咪用鈔票囉

有閒錢就ok

政治表態式投資

唔驚蝕錢都可以

借位

深水埗桂林街報檔 街市正門 大量蘋果幾百份 每份9蚊

幫推幫買

如果佢真係因為呢種投資升到藍籌，我真係佩服香港人

家陣有武肺邊有人敢亂執野

唔會喇

擺門口 點都拎上手睇下
最多消毒囉事後

ff 下

升到上一蚊都好勁

agree

Pishhhhh

葵興咁多間7仔、報紙檔都有，巴士站嗰間7仔成棟
順手可以買埋25周年特刊 不是最終章

擺lift口囉，實有人拿

上十蚊我切

推！

你講嘅

開po講

不了

圖已cap

上咗十蚊再找數

到時我開post找數

係切乜

如果條友本身想買, 但見你派左俾佢
佢咪唔會買囉

Push

買咗十幾廿份嗰啲
擺信箱有冇得諗？

放公園長椅 好多退休人士坐

想買個d唔會因為門口多左份會唔買

四次做乜嘢呀

五次了

信箱無咁大

驚被人dum

又好似真係有啲勉強

Hang左機

盡自己所能

門口一定經呀嘛～～～

第五次呢

Yes 又唔會浪費買多個d

諗起 reddit 張 meme

jump off the cliff challenge

sor囉

Poshhh

推我願榮光歸香港

P

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

Hi乳搖

goodjob

派報紙師

借位

有無搞撚錯！深水埗桂林街報檔街市正門，仲有大量蘋果幾百份！！每份9蚊！

幫手推爆佢！買爆佢！

你班撚樣

我用左lunch過兩個鐘行勻金鐘灣仔都無晒

放樓下座頭比住客攞

放一份唔怕，唔好成疊擺係到。
大西北好多貨，姐姐不才買咗兩份only

有好多打卡撚志在打個卡